# Just Doodle Project #

 La accesarea aplicatiei utilizatorul va avea posibilitatea de a utiliza facilitatile oferite cu cont de Guest, de a-si crea propriul cont de utilizator sau de a se loga cu un cont de utilizator deja existent. Diferenta principala intre a lucra pe cont de user si de a continua ca Guest este ca utilizatorul are posibilitatea de a-si salva si incarca (pentru a continu) desene realizate anterior. Aplicatia va permite desenare libera, plasarea de forme, alegerea culorilor de desen si a grosimii creionului, stergerea unor portiuni din desen, incarcarea unui desen anterior si continuarea acestuia. Intre aplicatiile similare cu cea pe care imi propun sa o realizez mentionez: Paint, Paint Tool Sai, Manga Studio, Photo Shop, SumoPaint (https://www.sumopaint.com) si YouIDraw (https://www.sumopaint.com).